天水圍嬰屍案 警方拘捕一名17歲中六女生！

媽媽

又屈手足

買左越南安全套呀？

謀殺

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

依d應該要嚴懲
殺人

媽咪做乜唔要我

咁就一世

呢條罪max坐兩年炸

手足黎
拉

告條謀殺罪咁就玩完

死臭閪MK，唔養咪撚生

波台狗真係無聊到極

男應該判得差過女

呢D就快快手拉到人，武漢肺炎就成日都話源頭不明，死港共死黑警

波台有膠，但係有好多真五毛。

最多告誤殺

已封鎖會員 - 黃BIG嬌

威

聽講係新移民大陸人
同胞又輸了

殺嬰，係另一條罪嚟嘅...

都唔明佢家人點解會發現唔到

公屋mk妹

佢expect個b出世會唔喊？

17歲生得出即係16歲扑

抵死啦 依啲淫娃 殺人犯有排左呀你

BB好彩無出世
生於香港的苦難 比起死亡更多

反正都係殺，點解唔落咗佢算呢。

一定好粉嫩又緊（生之前）

連燈幾時突然變晒道德撚

南山南，北秋悲，路邊有棄嬰

塞嘴都誤殺⋯⋯

睇真d先啦

咩叫冇出世?

屌人殺個b都叫道德撚

塞口? 謀殺！

pin this

47C.殺嬰
任何女子如因故意作為或不作為導致其不足12個月大的嬰兒死亡，而在該作為或不作為發生時，該女子仍因未從分娩該嬰兒的影響中完全復原，或因分娩該嬰兒後泌乳的影響，而致精神不平衡，則即使按有關情況，其罪行如非因本條規定應屬謀殺罪，該女子亦只屬犯殺嬰罪，並可處以刑罰，猶如已犯誤殺罪一樣。

又係MK仔射後不理

邊條9公屌完 唔負責

咁頒個諾貝爾比佢點睇

唔撚識做絕育手術就咪撚學人玩中出啦

仆佢個街有西無腦

SORRY打錯野
出世直接死好過生存

問題只係窮，就咪撚生

如果條女係豪宅有錢女16歲懷孕...

咁無論好人/壞人
都會覺得BB可愛既

應該唔會出到世

唔養俾我養啦

咁你expect 會講啲咩？
殺得好啊，咁？

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

其實落仔咪一樣係殺左個bb
接受唔到生出嚟就唔好扑啦

條仔就正啦，食十六歲妹豬

佢地根本係連登毒瘤黎, 成日懶好笑咁唔知做咩鳩

知你冇道德啦仆街
記得第時生個b塞撚住佢把口扔左佢

Slut

返水渠啦曱甴

喇沙仔(逍遙法外)：？

認真問,佢無屋企人?

係比個閪人屌喎

大肚冇人知？自己偷偷接生？

condom唔係好貴啫

非黑即白
覺得係件悲劇唔得？ 重點係要了解左條女咩事先囉
格硬養大個b係好係壞都好難講 又係連登仔話窮人生仔正仆街 10幾歲點養細蚊仔

上年我地打生打死 佢仲得閒扑野
9成藍絲黎

武漢肺炎搞到冇得返支那落仔

離開咗個肚就算係人，一樣係謀殺㗎

咁都要了解左條女咩事先啦

同埋格硬養大個b係好係壞都好難講 喺咁既環境長大咪盞受苦一世

又係連登仔話窮人生仔正仆街 10幾歲點養細蚊仔

當然 當初就唔應該亂咁扑野 不過背後原因冇人知 可能被人呃蝦條

次次睇親呢d新聞都唔明點解d女人係醫院生十幾個鐘痛到就死咁，但d十幾歲妹妹好似係屋企好輕鬆痾個b出來咁

學術討論，既然塞咗口點解唔擺埋入垃圾桶？

細細個就扑野仲唔戴套

應該痛到仆街喎，點自己接，唔知佢個子宮係咪仲有d胎盤係度添。

咁你上年有冇打飛機

可能真係自己搞掂㗎
自己用口咬斷條臍帶

...唔好唔要我

手足

以為個b一出世就死咗
原來係佢老母送佢一程

係咪會告謀殺

拉唔同告
告可以係另一條

後生

無啦 我除左出黎咩都唔做

你啲大陸同胞手足口病患者

17歲就已經比mk仔中出即飛

女人年紀越大越難生仔是常識吧…

邊個會覺得初生BB可愛

15歲就扑野
垃圾港女

拉條仔先啱

Bb好慘

真黃仲邊有心情打J扑野

你點知的？你係baba？

宜家係個處理手法有問題

14億 -1

【垃圾站棄嬰屍】殺嬰罪形同誤殺涉案母親最高可判終身監禁

呢個之前

9成又係聖誕節情到濃時俾男朋友唔戴套中出嗰啲case

告埋條仔同謀啦
識屌唔識負責？

呢個故事既教訓就係
一係就唔好比啲仔屌
一係就帶套
有咩事得你自己要負責
又心理極大壓力驚比父母知
又要無錢落仔
又要好驚又好痛匿埋生
又要咩條殺嬰罪
條仔就繼續unun腳屌緊第條女
17歲保護自己都唔識

咁細個就做G

中出一嘢斷送一生

唔係自己照顧嘅時候

今次係生咗個BB之後，個BB未死再整死佢，所以係殺嬰罪；罪行等同誤殺，罪成可被判處終身監禁。

若嬰兒是在母體內被人弄死，如母親自己動手打肚，或飲藥致腹中骨肉死亡，則觸犯香港法例二一二章《侵害人身罪條例》的殺胎罪；嬰兒出世後被掟落海溺斃，同觸犯《侵害人身罪條例》的殺嬰罪；兩者罪行等同誤殺，罪成可被判處終身監禁。若殺害超過十三個月大的嬰兒，即等同謀殺，若罪成必依例被判終身監禁。

捐返入你老母個流膿閪拉

正解

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

係 14億+1-1

最衰你阿爸阿媽係道德撚, 本應該你一出世就塞住你把口dum你落垃圾桶

如果唔要個B,係咪放保良局門口定有其他方法??

仲無人幫手剪陰個下面咪亂咁爆開又無醫生縫返好

17歲生即係16歲嘅時候俾人屌

其實17歲可唔可以係香港合法落仔
八掛一問

你子死了

17歲蛋都生埋

兩邊仆街到根本分唔到，上savehk同埋微博將所有字轉返去繁體字分分鐘會分唔到係唔係波台

同感
生完床都落唔到
生完行路會子宮下垂
但係啲𡃁妹驚到神打上身咁
自己生完
自己剪埋
自己扔完
自己翻屋企

卜野個陣又唔識驚
大完肚又唔識反應
生著依啲仔女真係

咁就要問英國佬喇

問大陸佬就肯定比錢就無事

之前聽過人講
係公立醫院生都可以簽紙放棄撫養權

係喎屌 停課停左成年
由中出到生仔其間都唔洗返學
咁都得

其實年輕係可以復原得好快，真係好快
生完行路會下垂其實係都市傳說...

其實應該搵社工幫手
明愛向晴熱線 (24小時專業社工支援) 18288

最好終生

好細個

應該係肥婆

波台多

屎忽有冇寫英文？

衰11唔抵可憐

其實d人話生仔好痛又話就生果陣痛到想死
點解呢d人生可以咁輕鬆

究竟呢10個月點解周圍啲人唔發現佢大肚

9個月差唔多啦

收皮啦 用下個腦好唔好
幾撚多嘢可以避免呢件事發生
一定要生佢落嚟養？

1. 17歲可以唔扑野
2. 帶套
3. 落仔

一定要懷胎十月生佢出嚟再揼佢落垃圾桶？

我都咁諗

如果知道個仔有弱智既話
真係會放棄,見過好多有問題既人
有攻擊性,煩膠到
我作為外人都想打佢一身,自問無咁大愛

唔比佢係被條仔格硬黎？條仔自己偷偷地唔戴套？

落仔就唔知啦 唔知佢真係蠢定唔敢去
以為自己偷偷生出黎扔冇人知

實有藍屍話係咩天使

慘

歐洲全部平均15、16歲就扑野架啦喎
成班青頭仔

歐美平均15-17歲破處 垃圾華人保守思想

應該冇用啦

諗住學AV中出
結果中咗

粉嫩緊閪

「格硬養大個b係好係壞都好難講」

你想講咩啊
條女殺害女嬰唔係重點？
窮人可以殺嬰？

波台好多attention whore以為假膠好好笑
殊不知同成班五毛共舞

連波台手足都唔想理你，好悲哀

死臭閪mk唔抵可憐，強烈建議立法將所有mk仔mk妹結紮。

唔要都唔好害死個小生命

借個位

豪宅有錢女生出黎驚閪?
點會出唔到世

未夠18可能唔想屋企人知

如果係有責任心嘅父母根本做產檢時就驗到，到時就要決定要定唔要啦

即飛ga la

唉 個女仔餘生都好難過
希望撐得住 重新做人
個男既仆街死啦 事後藥唔食又唔帶套

你咪係

前途盡毀！

人類完成進化左幾十萬年 直至一百年前 女人都係16歲上下開始做生育機器 生過一次之後會易d
對上一百年先興廿幾歲三十歲生

過幾個月同毒男講自己係處 應該無問題

停課咁耐扑出人命

成日諗唔明mk妹大肚個一年點過，無老豆老母？唔洗返學返工？

因為佢地無得中出學生妹

咪係 最撚好屌嘅時候唔比人扑嘢 CLS

屌好羡慕

因為年紀細唔知死係種力量

因為佢個有錢老豆老母會攪得掂 人哋有錢人更加會將件事低調處理 第日搵個門當戶對先結婚再生

睇過啲紀錄片採訪啲住山區嘅黑人少數民族 佢哋真係自己就咁生 生出嚟個BB喊一陣仲瞓得好舒服

藍屍天使

究竟條女有冇人性
點解可以做出d 咁殘忍嘅野

咁岩對上半年真係唔駛點返

算謀殺案

波台狗認真冇個正常
現實生活有冇人正眼望過你？

起碼都試下搵機構接收啊 咁辛苦生出嚟又殺咗佢

通常唔似mk妹 mk妹 落就落 生就生 爽爽快快
似係單純女仔 唔識反應 又無乜朋友 怕名聲受損 怕比人知

而家生得出即係聖誕、一月扑出黎
之前中學復課都起碼有五個月、夏季校服都睇唔出

痴撚線，喊緊夾硬整死個B...

落地獄啦屌

唔好將你自己代入係我身上

我都咁同男朋友講
佢話唔得

究竟點解屋企人會唔知....諗唔明

南山南？

點解(SL介UL)俾人屌又唔大肚
我就大肚
呢個世界真係唔公平

衰11+誤殺 判幾多？

諗番起(SL介UT) ，咁多中學生中出當食生菜一樣
個時仲有連登仔話扑野係人權中學生性行為值得推崇，咪搞到呢d慘劇發生囉

冇衰11，女性16歲已經可以

自己生？
唉 點解要塞口點落到手
講真係放路邊個B都唔洗死啦
用套啦cls
我講真我咁多年都未試過夠膽唔用套

唔好玩啦
有一萬個方法處理
佢揀咗殺死個B
咁都無錯？
唔係非黑即白 但係有啲嘢錯就係錯

拉撚埋個老豆啦

點睇都係誤殺啦

係咪 ( SL人UT )黎
玩中出玩出火

多謝你靚推

點解可以咁on9 ，一係喺山埋在佢，一係掉落海，點解會放垃圾桶？

天使

冇人性既女人 真係唔好放出黎害人害物
佢同殺人冇分別，大佬 生命黎架

又唔用套 又唔落仔
一係生完擺係保良局
十月懷胎 屋企人都唔知？呢d case 9成屋企生啦掛

痴線 落地獄啦

媽媽 媽媽 你要去哪裡呀

有啲人就係覺得冇問題，好撚嬲，係一個生命，你決定唔墮胎，生咗佢出嚟，佢就有生存嘅權利你咁樣殺咗佢做冇得原諒一定係謀殺

你唔屌埋中出佢個男 點解要個學生妹自己面對 ，不負責任

你老母就一定比狗中出

個女責無旁貸

恐怖女人

個男射完就算撚數 邊個責任大d

強姦？

你老母係藍絲天使呀
琴晚比3萬隻狗屌呀

B:(開眼）
B:哇，係後生靚女做我媽媽
女：（死啦，生左出嚟，點算，擲落垃圾桶算）
B:唔好呀
B:

個bb真係好慘，投錯胎
呢啲搞大咗個肚又咁不負責任嘅男女真係要不得好死

男女都有錯，但依家係條女殺咗條生命

夠稱 唔要個仔 洗咩咁棄嬰 就算要落都可以合法做

香港啲性教育 生育教育真係cls
又唔保護兒童

唔好係咪都手足

點解

感覺係一個悲劇

落地獄la屌你老母

搞得掂就生出黎搵工人養喇 仲會落？
係有錢既仲要搵門當戶對？
你幾時見過富豪要搵門當戶對

因為呢半年唔駛點番學
所以學校無人留意到佢大肚

次次包入袋都會比人打開
無論係垃圾桶定係大垃圾房都會比人發現
無預啲人八卦/執垃圾

中出學生妹

以你邏輯
計返個時間似係抗爭期間俾黑警老強中出喎

你都戇撚鳩

唔要又已經生咗出嚟
就放去保良局啦
屌撚爆個臭閪！
根本就係謀殺
就咁放路邊都易d俾人發現
可能都仲有得救
佢老母又放入袋又用布塞口
唔係想個女死係咩呀

鬼唔望bb嬰靈跟足佢一世
臭閪坐完出來做雞剩係得阿伯屌

Blocked

咁屋企人都留意唔到咩

唔關事
我唔鍾意人類 BB
養貓養狗好過

大左肚咁耐都冇人知仲要自己接生自己掉埋落垃圾桶先俾人揭發呢單野都算係奇案

生佢者，老母也
殺佢者，老母也

咩係行申魚強論

屌，唔撚想生去家計會搞掂佢啦，出咗世整死佢好無陰功！

如果啲十幾歲既臭mk睇到呢度，唔該同我記住，唔好諗埋啲咩去家計會比媽咪知既on9野，有需要請立刻尋求協助！你殺撚咗個小朋友，係全世界都會知！

最新消息 該名女學生執返條屍塞返落個西到

呢d開始見肚就借d意離家出走唔返屋企架啦

個女仔防止左bb一生受苦 又點算有罪呢

天水圍 不意外

北秋悲 咩意思？

天水圍哩啲垃圾地區專出埋啲垃圾

唔要都唔使殺呀cls

或者重肥底唔顯肚

係粉嫩呀 但應該係160磅肥妹

其實個女仔住元朗竹新村， 特登走去天水圍dum

Okok 你啱

住得咁偏 無就近搵個地方埋左佢 足以證明係誤殺多

支共要輸了

五毛咁渣

咁睇怕全香港所有男人都係藍絲

我覺得呢種苦難己經係另一個層面

個B嘅意識同思想都未有
甚至連自己個肺仔 都重未識認出面世界嘅空氣
就俾自己個老母親手殺死

（而個老母殺人動機 就係因為驚呢種根本可以避免同理應唔存在嘅情緒反應）

每個BB嘅誕生係應該附隨著父母嘅期待同日後嘅愛與責任
但我幾肯定呢個小天使當下起佢阿媽眼中只係一個唔想承擔嘅意外...

其實生出黎 排公屋
打份牛公
有得諗
何必呢

#12186 肥寶貝

以後投胎唔撚做香港人

似乎你都好有經驗喎

BB好慘，RIP

水貨會差D咩？

其實都一樣

扮咩老鬼
就算係舊燈都一樣會屌

做戲囉

唔識去家計會落仔？
唔好將條女個行為合理化啦
幾冇人性先會咁樣塞野落bb個口再掉

真係佢來？

E D 雖然男女都有責任
但係一定男方責任大D, 九成係乙水尻條女唔用套

媽咪做咩整死我

癡撚線

17歲生，即係16歲扑，學生妹嫩肉

堅？

反正都棄
棄係橙色垃圾桶會唔會太明顯
橙色人手倒垃圾易發現

條女一定告埋老豆老強
打同情分話唔關自己事

中出學生妹 此生無憾

自己的骨肉
望住佢無助哭泣的樣子
都殺得落手

點解？

謀殺要事前計劃周詳 情緒衝動殺人都計誤殺
呢條女除非傻到話自己計好晒一生出嚟就要殺嬰 同埋都安排棄屍去邊到邊到
如果唔係一定唔會告謀殺

佢就係想比人見到下話

明顯借刀

借刀

應該趁垃圾車嚟
先掉垃圾桶
壓扁哂無仇報

但會唔會都睇佢過程有無思考
例如掩飾(布)
環保袋 垃圾桶等

速成

回收32萬二手安全套包裝再售 黑心工廠負責人：洗乾淨跟新的一樣

我十七歲嘅時候連同男仔kiss都未試過

咁近博愛醫院
好心就放係醫院門口算啦

係囉，歐美人就掂啦

15歲破處
17歲生bb
18歲做單親人士
20歲拎社保維生
22歲就可以去買把槍殺人

幾獨立開放自主啊，領先我哋華人幾個世紀啦，我哋點比

你係畀人hack咗定點
點解要扮五毛

華人思想都好早 古時14 15歲結婚 廿幾歲已經N個仔女

垃圾嘅係城市人晚婚
三十幾歲做高齡產婦
為供樓養家絕子絕孫簡直畸型

我屌 呢啲人其實有冇腦
話就話得17歲女
但稍有人性都做唔出啦
扑嘢唔戴套有撚左咪落仔囉
連落仔少少責任都唔想負
最後殺撚埋個B
就算佢無比人周到
我真係想知佢呢世人點過
做過啲咁陰質嘅事

武肺去唔到落仔(大陸)

你情我願 男人屌完就走架啦 準備屌過下件
生係女人生 痛係女人痛
要怪就怪點解比條仔呃到 唔食藥兼玩中出
男人只有爽嗰份 冇痛嗰份 你死你事 我爽我事

利申：毒撚

你呢類不可燃垃圾幾時退出連登？

垃圾驚
成日disconnect

性教育落後 性觀念保守 父母避違性 仔女有事上嚟咪暪 暪唔到就生 唔知點算就掉

校服 + 過腖襪 + 高踭鞋 = 不倫不類

又撚狗

後面幅畫系門小雷

17歲中六女生 佢好慘
一生前途從此毀

中出爽?

黑市醫生？

係咪痴撚線架仆佢個街

支持墮胎既點解唔出來幫個女仔

而件學生妹此生就咁game over

有智商就唔會落得如斯下場啦
應該喺ig/fb/逗陰/微信（啲無腦靚妹成日上）賣廣告，同佢哋講屌你老母唔識生唔好俾人屌呀臭閪，同媽媽唔好隊冧我咁

利申：都係毒撚

夠棄嬰條女不倫不類？

想識

保良局有人要

個女仔根本無人性啦 為左唔比人知自己骨肉都殺得落手呢d人一定要承擔後果唔抵可憐

樓主 pin this

支那黎個班全部豁免檢疫，源頭梗係不明

港共咁憎年輕人 告呢條真係唔出奇

成班青山走犯咁 集體衝出黎呃負評

真係跟返中國古時保守思想就娶幾個十三，四歲妻妾啦。依家一夫一妻十六歲先可以結婚先係跟歐美規則

1. 生出嚟話俾老豆老母知

2. 生完出嚟塞住bb個口再棄嬰
俾狗拉完老豆老母又會知
入冊仲會俾入面啲監犯打幾鑊甘

係咪都會東窗事發架啦
做乜要揀第二條路
搞到個bb冇尊嚴咁死
仲搞到自己咩前途都冇晒
真係唔明啲mk妹點諗

講到幾歲破處同生b有直接關係 弱智都識上連登 醜唔醜啊大佬

可能弱智到以為無人會發現

條仔就爽，中出完冇手尾跟

佢由有咗開始，唔係一單棄嬰被捕嘅新聞都唔睇呀嘛？真係智障mk妹

唔要 點解仲生出嚟折磨佢

屌下西有咩所謂 你帶番個套
你又唔撚帶套 又唔撚去落
重要生出黎棄屍

失敗既人生真係有跡可尋
我屌你老母呀

咁屌陳同佳都係道德撚

16歲扑野合法嫁

有啲病係冇得驗。。。

傻閪MK屌閪點會諗後果

比人中出到大肚已經冇腦
就咁放係垃圾桶旁就更加冇腦

成日拎M當萬再笑鳩人地仲覺得好好玩咁
唔講以為班人全部小學雞心智未成熟

死臭閪 淫婦

ching未訓醒？

呀屌 原來係我未訓醒

除非事前計劃
否則事後掩飾最多都係計誤殺+阻止屍體合法埋葬罪 (講緊殺成年人)

條仔咩事都冇 中出即飛 正

應該計劃過，屋企住近凹頭個邊，帶個bb走去天水圍dum，應該事前唔想俾人發現

點樣先可以中出到17歲女仔

你識咩吖，兒登仔公式係咪都話垃圾華人思想先

但我唔明個位係事前一個星期 一日 定佢做好準備先整死佢都叫事前計劃

我就係想問呢個 到實行前幾分鐘嘅計劃都算事前？

plan咗dum係邊唔會俾人咁易搵到已經係事前啦，你慌忙下一般人應該係就近dum，而唔係專登走去第二度。如果帶bb去天水圍之前已經死咗更加係非法處理屍體